全港所有連儂牆admin請入一入黎 ~ 中共黑歷史文宣

大家好，我係一個tg谷“歷史黨案館”既成員，之前係連登成立既，目的係想係929之前在各區連儂牆貼上中共70年大事回顧，等大家認識中共既真面目，又可大事慶祝國殤日。
我地現正在埋尾階段，預計完成後大概我有60張A4及40張A3 文宣海報想張貼係主要連儂牆。（由於呢個project會有大概共100張文宣，如果你管理的連儂牆唔夠位，可以重點貼上我地既A3主打文宣。）

請問各位你的連儂牆可以貼上我地既文宣嗎？如果可以的話，我地會提供文宣檔案同排版方法，請各區admin自行安排印刷，各區自付印刷費（其實每區應該唔會超過$200)。各區須要預留空位和在929前幫忙貼上，我地亦會有成員落黎幫忙，如有興趣參加，誠邀你加入我地谷，以獲取最新update：

謝謝

(代po, by 會員孫中山個仔)

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推

一齊來賀國慶

內有大量匪國衰野

侵侵已經係聯合國開到聲撐港，我地都和應下，配合下等人好做野。

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

push

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge
#929GlobalAntiTotalitarianism

推到160頁

斷你5連 推

Push

ok

幫推歷史手足

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

pudj

行動post推

推啊推

上啊 衝啊

927 928 929 101
四大活動

應該可以十連了

5連了

6連了

賀國佢老母

7連了

任務睇來快完成

p牌支持

支持

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

其實有無咩詳情

差四個了

差三
個了
? ?

Good,香港人加油

裡面問admin, 有幾個finalize 緊

101了

需要一推

推!

一推再推

pj

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

行動po要推，麻煩連儂牆手足幫手

721 831

【光復連登】連登洗地組再次招募成員

連登洗地組，係以推連登行動Post為目標

臨近 十一，大量的活動Post依然沉底。
而我地人手上已經好難推得到大量行動Post上熱門

所以我地想加強人手 加強力量
歡迎各位 有志之士 加入
--------------------------------

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知及討論：

Channel:

合作夥伴 HKREV：